台長果首 莫洛托夫雞尾酒 邊度有得聽翻

次次都係睇一周時事live間中過場就彈首歌出嚟
首歌就好撚簡單，就得幾句
莫洛托夫 莫洛托夫 莫洛托夫 莫洛托夫 莫洛托夫 莫洛托夫 莫洛托夫 莫洛托夫
莫洛托夫 莫洛托夫 莫洛托夫 莫洛托夫 莫洛托夫 莫洛托夫 莫洛托夫 莫洛托夫
乾埋呢一杯 送佢落地獄 乾埋呢一杯 送佢落地獄

得呢條片話普羅有得買（成50蚊？？？）

但入普羅個網又唔見有

首歌幾過癮想聽又搵唔翻

台長自己唱

佢唱得好撚奔放